[歷史撚入]揀U問題

究竟CU Hist 定HKU 好?希望各位ching分析兩間U歷史系嘅長短處比我知
利申:中、世史都好鐘意

push

咩都上連登問一餐 就算問意見都可唔可以自己做下Research先
你咁嘅心態難啲入到U

就係做完research，再唔知點揀好
想問吓讀過嘅ching覺得點

邊間都好 你會後悔

做完Research搵唔到長短處
咁你諗諗係咪真係想讀歷史啦

ching知唔知咩叫理想同現實嘅分別?
就算諗到佢有幾好，但係都可能有出入，所以保險起見，都係問吓過來人好。
加上，做research嘅其中一種方法係訪問有關人士

Ok 加油做research啦 不過你問得咁無誠意都唔慌有人真心答你

Hist 不了 識揀一定揀engine

BU 更稱心

你不如番去陪你細佬睇笑波子啦

Cu 交通又唔方便
下下上落山
大陸人又多
路又斜
仲有濕鳩書通

利申讀緊

祝樓豬入lingu hist

你讀HKU FBE 又衝入黎。死番出去啦

我識幾個frd讀hku history 聽過佢地講少少 所以先禁入嚟
不過見你咁樣樣費事答你咋

如果你真係想覆既話就神早覆左啦，就唔會講咩「做完Research搵唔到長短處，咁你諗係咪真係想讀歷史啦 」 。駛唔駛幫你諗埋籍口點解要講呢句?係咪想試吓我有冇誠意定係貪好玩呢?
收皮啦，呢度多你一個唔多，少你一個唔少。人少少，柒咗，就靜靜雞死番出去，唔好喺度獻世啦。

乜宜家啲細路 要人答佢野都咁惡
老母無教你 有求於人低姿態 㗎咩
仲話讀歷史....人類總要重複同樣的錯誤

啲00後中學雞
好心話你兩句就起曬鋼咁撚惡
lihkg is not suitable for u

Hku

上面有巴打真心答你你又唔理佢
好心下次你有咩就問得有禮貌啲啦

唔係幾想樓主入嚟

咁你老母有冇教過你咩叫先禮後兵?
明知有條懵撚衝入黎玩鳩你，你唔通仲陪佢繼續玩咩？屌佢都嫌遲

lihkg更加唔適合你呢個戇鳩鳩，生勾勾，走入黎唔知做乜托柒，駁唔到人仲要俾人屌到反晒皮嘅垃圾
HKU真係proud of u 阿

why，請ching指點